"SolDoKu" = "솔도쿠";
"Take a Picture" = "카메라로 촬영";
"Import from Album" = "앨범에서 업로드하기";
"Direct Input" = "직접 입력하기";
"Shoot Again" = "다시 촬영";
"Shooting Sudoku" = "스도쿠 풀기";
"Please look where Sudoku is located" = "스도쿠가 위치한 곳을 향해주세요";
"Currently solving Sudoku" = "현재 스도쿠를 풀이 중입니다";
"Really want to Solve?" = "진짜 풀이를 하시겠어요?";
"Sudoku Solve requires more than 17 numbers." = "스도쿠 풀이를 하기위해서는 17개 이상의 숫자가 필요합니다.";
"Yes" = "네";
"No" = "아니요";
"Fail." = "실패.";
"Take a Picture Again." = "다시 촬영해주세요.";
"If didn't allow the camera permission, \r\n Would like to go to the Setting Screen?" = "카메라 사용허가를 하지 않으셨으면, \r\n 설정 페이지로 가시겠어요?";
"Setting" = "설정";
"Cancel" = "취소";
"Confirm" = "확인";
"Clean" = "비우기";
"Delete" = "삭제";
"Solve" = "풀이";
"Cannot solve Sudoku." = "스도쿠를 풀이할 수 없습니다.";
"Do you want to re-enter Sudoku?" = "스도쿠를 다시 입력하시겠어요?";
"Clean Sudoku." = "스도쿠 전부 비우기.";
"Sudoku has not Entered." = "스도쿠가 입력되지 않았어요.";
"Please enter Sudoku." = "스도쿠를 입력해주세요.";
"Select" = "선택해주세요";
"Album" = "앨범에서 불러오기";
"Camera" = "카메라로 촬영하기";
"Picture hasn't been Uploaded." = "사진이 업로드 되지 않았습니다.";
"Want to Upload a Picture?" = "사진을 업로드하시겠어요?";
"Upload from Album" = "앨범에서 불러오기";
"Solving Sudoku" = "스도쿠 풀이";
"Really want to Solve?" = "정말 풀이를 하시겠어요?";
"Upload another Picture?" = "다른 사진을 업로드 하시겠어요?";
"Soldoku is not allowed access to Album. \r\n Do you want to go to the Setting Screen?" = "솔도쿠가 앨범 접근 허가가 되지 않았어요. \r\n 설정 페이지로 이동하시겠어요?";
